今年聖誕農曆新年家庭聚會，我地恒大學生終於可以出返啖氣

我讀緊大學

想去恒大Christmas ball

i am 大學生

啲姨媽姑姐一定濕過聽到swot analysis

有個八大狗入左黎負波又唔敢駁

含大
(啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪)
好波！

(啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪)

有無得玩joint u Christmas ball 想john

"真係好 pound of myself"
(設計對白 )